暗影戰略:將軍之刃實況-落雨螢救行動

10月26日: Day 467
10:30PM-11:30PM
遊戲:暗影戰略:將軍之刃 (Day 4)

昨日串流金鑰好像有點問題，今日應該可以開得台聲音畫面無問題了吧！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: